Galneryus 今個月發佈新專輯

SYU最高 期待他的solo🤝🤝

留名，成日J Destiny

Me too...段guitar solo好撚正

留名

spotify 有得聽啦
apple music 好似都有